sleep is for the weak

Yes

Agger

AGGER

本導師一直主張少做愛少訓教既人生哲學

true

weak

訓

系

在座各位 都係垃圾

開緊工

what

we are strong

拉B weak

熱狗唔好搞事

I love sleeping

good

yes

？

yeS

渣

今日d人好weak

u weak

55